警察宿舍超平租

真係好出面租好貴

推

維穩手段
比咁多甜頭你
你唔係唔同我賣命呀嘛?

嘩屌
刑事架wor